香港。家 多一點正能量 十一月二十四

得閒去天橋底
帶返三五七個露宿者去茶樓飲茶
食返一盅兩件
呢份善心係用錢買唔到既
香港最緊要一團和氣啦😙😙

咪撚做休息撚

投完票，贏輸都好，我地有新野做。

文宣方向：

1. 有得一人一票，社會氣氛好左幾多？而且大家都相信投票，年青人到長者教出黎投，所以應該一人一票選特首。

2.我地要將種票、票多過投票人、送禮各種唔公平現象比英美兩國知。

3. Poly手足被困多日，要求警察撤退。

五大訴求 缺一不可
Be water be humble